有冇人開過Charles Schwab debit card國際版

聽講話，全世界ATM㩒錢免費用好似幾好咁
又可以買美國股票